你地話認同香港精神就係香港人，點解你地要反獅子山奴隸精神

???

青山精神

香港精神病